空姐黃樂樂比人炒左

因航?

who?.gif

整容整到咁靚都俾人炒，係咪啲主管唔抵得呀

真人又肥又黑

咁都炒

有樣又大波 我ok啊

小腿出賣左幾咁矮，冇學識幾陰公由飛雞去做牙醫助理

真係有整容feel

其實就真係整左

又整容又P相都咁多人follow
啲男人係咪盲

以前好似冇咁肥

其實就咁睇，已經覺得佢又矮，腳又粗又短

我屌啊

14年

其實咁嘅角度影都幾蝦人，雖然佢肥都係事實

唔認同嘅可以睇下條片

其實做空姐之前感覺好好多 又好丁
做咗空姐之後有花濃妝
啲粉厚到

爭咁撚遠 整容醫生其實口材係咪要好好

見過真人 唔黑 幾白 唔瘦 個下巴好假

咪又係雞

飛天豬西

係ig成日見到間整容公司用佢黎賣廣告

又空姐 又維修 又牙醫護理
制服誘惑咩⋯⋯

咪撚成日叫我出黎啦

幾好j

我記得佢，上過黑男個相親節目

邊撚個 睇個樣都不了

之前做嘢要接觸啲𡃁模
雖然樣係幾假但態度好好又好有禮貌
其他女勁仆街

之前有個空姐絲打又係冇做空姐轉左去做牙醫助理

係班毒撚先當佢女神

未整容前

個咩陳偉成成日溝倒正野……

其實我覺得佢整得好好睇
佢以前好似有個youtube channel但搵唔返 係果條片開始follow佢

整容前都正正常常

整完都唔好睇就死啦

高大靚仔又mk
實多女

講真 條仔幾正唔似會鐘意呢啲mk妹

有咩似唔似 , 有女就食架啦

整咗啦

高大mk，但邊忽靚仔

撞下佢先

蘭桂坊見過一次真人
真係好肥
不過都幾高
至少170

個下巴一睇就知整過

我都記得佢個youtube
成日有佢個肥細佬
佢eq高
扮得意幾受落

得罪講句 得對波 成個人由內至外都好撚俗

你班葡萄撚

整容有乜問題
而家要同佢生仔咩
拍拖拍件靚女/靚仔出街,羨慕死人
就算唔在意別人目光,平時對住養眼心情都靚d

好啦,就算生仔,個b樣衰一定係對方問題?
問下你自己同你老豆老母阿爺果代先啦,隔代遺傳更常見
就算樣衰,個B大個自己識去整架啦

我都唔明你地反整容為乜
女為悅己者容
樣靚無論過去定未來,就算100年後,靚仔靚女條路始終好行D
有得整我一定整
不過我本身已經夠靚仔

睇佢家姐細佬同佢個樣咁大對比都知有野
佢ig好似講過仲有個阿哥但就唔知咩樣
反而想知佢呢排成日飲飲食食又去旅行好似唔洗番工咁

btw有幸見過一次veiny著空姐衫好睇過佢好多，可惜

佢整得係我鍾意既類型 日系mk妹
但依家個下巴真係過左火

有無見到閪女人張欣欣

係一個package 黎，呢d 人既目的係搵錢，唔係食女食仔，呢d 已經一早做過哂，打咩工跟本唔重要， pt 黎

真係好唔like呢類整容公仔樣 好俗

打左下巴打左針

無啦啦做乜比人炒鳩咗, 有冇人知

哇，咩黎 有冇link

之前都有人post 過啦
啪骨前定後都同ig d 相好唔同

嘩屌 樣係算OK 但對腳粗撚到
講真我就食唔落

Mandy Tea 樓主係同級好姊妹？

Old news

連詩雅

未有老細包咩?

搵食啫

真人冇ig咁靚，個妝幾重
其實佢幾有禮貌，又nice
之前每一個月至幾個禮拜都會黎幫襯買野
之後有次仲買左手信比我地

Ps.同事勿相應

講真呢類算唔算整容
同埋係咪真係維持到 唔識

張相係條女cap fb喎

但同時呢d mk 妹可以俾幾條mk 仔包， 一個月4, 5 次都幾幾兩皮

原來係月野兔兔啲friend

飛雞
保險
地產
牙醫助護
診所助護

五大飛雞職業
份份都係中五就做得
又容易捉到老細埋單
幾多大陸人落黎做

咁呢張啪左骨未？
同埋佢到底黑定白，望佢面同手臂又好白滑咁

樣唔洗講啦，大家都知有整
但對波就真既
因為佢以前係超級超級肥
真係減左好撚多個種

其實真係好差咩

港航最近仲唔係借d意炒人cut人手，都幾慘

踢英超?

佢比人影差咁遠

答得幾大體

見過真人,唔係話好靚但還好啦,無乜太大印象
不過的確IG靚過真人
我反而對熊仔糖同牛角包印象深刻啲

明明第一張最靚又自然
識人整下巴愈整愈尖愈長，同佢慶祝生日食飯仲要扮病戴口罩遮住

做埋啲基層工但帶住隻二十幾萬貴金屬地通拿....呢啲女真係好人有限

佢屋企人係親共
係大陸做生意

空姐定飛機維修呀

但係做牙醫助理搵萬幾蚊, 為興趣？

見過真人 好大份
佢對腳抬上山食兩年都未食完

我都屌

先唔理佢真心定假意好，但睇落去回應得好得體，去到最後仲要借機宣傳下自己

唔敢直接話冇拍拖
係咪驚人好似蘋果動咁分批爆料

可以正正經經做雞了

原來又係christy lai 班friend
咁撚柒mk 又鍾意釣金龜，到而家都紅唔到

公司唔要佢？係咪之前拎飛機野食 之後開刀係佢

有一種無奈叫富二代 YouTube

邊撚度遠

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

雞嚟㗎咋

中學畢業想飛上枝頭變鳳凰

我淨係知佢個瘦面廣告煩撚到仆街
唔係真係有人信推幾野塊面會瘦呀?

咁都唔遠下面個2張好似mk老泥妹擔住口煙，老左十年咁

網路無敵 真人黎講 一街都靚過佢 遑論話空姐添

咁撚淫都拍 癡撚線

More

用佢個波夾腸可以夾足成晩

呢個已整容
未整如下[無圖]條女真係好正

仲諗下邊度聽過佢個名，原來係小顏啪骨嗰度
不過想試一試下啪骨

個mv要求要咁，有得唔咁做咩

乜撚嘢名，支那狗？

無人post佢同呀哥跳舞條片？成班新會然

mv 要求床戰 又剝埋衫 證明 代表啲咩？
如果你溝條女 以前 做過呢啲 你點睇？

有人逼佢接個MV job？

利申 扯咗

被指貌似胡杏兒、萬綺雯，早已被封網絡女神
，其社交網站的粉絲人數接近8萬人，樣靚人氣夠的她坦言有興趣入娛樂圈

不過你都無咩可能 我假設黎都多餘 lol

樂樂我地連登撐你
Btw你好大波好正 好想扑你啊

俾班狗公圍住當公主咁湊
好過係女人堆

係

片？

More
整得幾好

佢細佬潛力股黎，細個嗰陣肥嘟嘟，
最近見到啲相成個看仔咁又高又瘦 成個韓仔咁

想知佢咩事比人炒，有冇人8到?

放心，連登仔自然會發夢發夢聽到見到
之後就會有幾十個原因

Cap比人tag嘅ig

掛住蒲老蘭 射波咪比人炒

好想屌

樓主識樂樂？

幾ok... 何必整呢

好撚大隻

我都想識下 好懷念佢做空姐之前個樣

整唔整個人選擇嚟嘅，
肥係肥咗啲，但係都唔差吖

牙醫助理唔洗讀過？

想知佢點解俾人炒

10幾年前住坑口東港城喎

整容整得靚其實冇問題

以繼夜, 夜以繼日瘋狂中出

粗撚到

同埋要心地好
樂樂養兩隻貓貓都肥肥白白應該係個好女孩

整容雞

你肯定所謂“家底”唔係後天因素形成

你睇佢啊哥facebook就知佢家底點
共匪有水喉射住佢老豆

即係配種

成班on9，人哋住石梨咋

eq幾高

拍拖就拍拖啦 話咩自己單身姐
扮單身可䎵

有得屌咪又係屌

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳

大把呢種mk妹 扮Model 拜金style 啦
其實呢幾年 大家都睇穿哂
好快收皮 係啲on9 公司成日比job 呢啲 on9 'KOL' je
開間骨場 大妓寨比呢班臭雞好過啦

不過碌一碌返上面張圖都係不了
港女無身材 得個整容膠樣

其實做空姐真係浪費時間

咪又係工一份 真係好叻嘅搵到幾皮嘢一個月點會去做FA

本身好地地
依家有少少夏蕙姨嘅感覺

下巴仔打歪咗

我凈係想佢唔好再濃妝 還我清純樂樂

打個j姐 依家要你埋單咩 要都唔會搵你啦

小腿粗過啲Gym撚

條女例牌遲到大王,要嚟把撚咩

屌 唔洗上庭問

1. 字裡行間扮台灣妹，D死人腔
2. 咩喜不喜歡我，不會可以教你啊。
造作到仆街
3. 第一日返新工，就偷懶影相改圖

成個人好嘔心

因為在飛機上與乘客性交？

上次我都係餐廳見到佢兩個
avis好認真咁幫佢影十萬九千張相

2真係好噁心

竟然係咁完全諗唔到

個鼻

係，樓Post連登仔講過，啟德送都唔要

連登仔開始黎料，有料爆

呢個鳩 up 咋下話

呢條垃圾雞 晚晚落老蘭咁濟
A&F 一放工就去搵唔同仔

我都記得私人會所入面個post

連登爆左差唔多有千幾個kol 女藝人都有份去私人飯局全部都係發夢見到

搞到班連登仔勁high

唔好乜春狗屎垃圾都貼出上嚟啦

觀點與角度姐

連登鐘意睇呢啲 上埋熱門

簡簡單單就超越左逃犯條例

成個韓仔咁即係樣衰先要韓仔裝架姐

佢打d野好On9

用下個腦啦

含乜撚野雪條呀
一野剝咗我自己條褲
捉住佢個頭
放我碌尻喺佢個口到
不停抽插
射撚到佢個口都係

未必，飛機上面做愛係連登仔標準答案之一

講真無呢啲女出黎玩我地邊有得玩女人？

之前建國post 講過，連登仔立國後可以玩女人，過千正皮
但所有女人如果被男人玩，即係臭雞，要去打靶

諗諗下好似有啲問題

想點有樣加大波都好珍貴，仲要高瘦痴線咩。動漫角色就有

lm

佢依種 唔影腳反而加分

連仔諗到嘅就係事實 唔好駁

射喇！！！

如果係連登班毒撚立國就仆街啦 撚有野玩咩 佢地想立國就係因為依家佢地玩唔起嘛

咁意淫都肯拍，未多d錢咪做乜都得？

眨眼嬌

165 冇170

你估條仔又係好人？
當年佢做剪頭髮已經食唔少女

仲要係租

整左架啦呢個樣

其實我地私底下成日笑鳩陳生
成日食野味 啲女愈換愈柒

未整係單眼皮

方面,單眼皮，你肯定係同一個人？

真係可以整到依家咁靚？

佢同娜姐拍拖嗰陣娜姐都未變樣變身材，咪又係柒

你都傻傻地 你估人地係連登毒撚咩
人地真係帽都轉個頭冇其他女啦 未出黎玩過咩你

左邊個個係suki?

整前整後兩個人黎架喎

手勢咁好係邊間？

屌佢食過娜姐已經無憾

呢呢mk妹邊出得大場面

你有錢嘅一定得
普通女割個雙眼皮開開眼 再墊個鼻都差好遠啦
你睇下啲大陸妹 例如小豬個女朋友整完都靚好多

Before 靚過after

條友37歲仲未結婚, 擺明未玩夠

呢個世上女何其多
唔好話日日唔同女
每星期換一條女都過癮啦
娶老婆咁就一世
梗係識揀啦

係，啲相係以前佢Facebook post , 不過以加已經delete 哂。

對腳

下面果條片無啦啦整多左個酒凹

同佢po d相都幾大分別下

係 Suki 本身都靚，但都打左針。

估唔到兩個原來識
好似兩個都空姐 但唔見佢兩個有合照

肚腩仔凸晒出嚟都要着露腰

Suki 係地勤 。

佢地果陣成班中學去打針啦

有少少肉地
玩後入先唔會骨撞骨咁痛

佢屋企本身就有啲錢
佢老豆長期喺大陸做生意好似

我要你

魔術手整過每架都可以起機

佢中學個樣仲不得了。。。
依張整左啦

佢以前中學住將軍澳個邊喎

原來咁樣衰
對腳咁撚粗
港女不嬲靚腳
佢真係失敗

黑男d女全部都請反黎 你睇下yanyan chan

無計全家都肥底

有無人記得佢呀哥以前係高登曬有釣，post 勁多張一千蚊紙，跟著比人起底

之前動漫節
佢叫d龍友淨係影上半身好啦

聽講佢哥同家姐有老豆打本做生意 自己就要做打工仔見過佢影花圈花牌

做咩洗頭仔女朋友 做我條女

好似係大陸搞得幾大下

都話佢以前住將軍澳東港城

我上面一早有講啦
全部俾人負評咋嘛
佢有共產黨射住嫁

連登係咪見得少女？ 呢啲貨色一座屋邨 幾百件正過佢
莫講話 係街/商場
呢亭貨色 頂龍 當年啲街童 m記 質素

Model Answer???

我都記得！係咪同一個人黎架？

影到佢好似生鬚咁

依條片先係未整容前呀盲西
上面勁多盲西post嗰啲相已經整撚左
其實最原始係佢拍謝金燕嗰條片
哇又見又矇豬眼
完全唔係依家咁既樣
都唔知佢課左幾多金係塊面到
啲錢點得嚟就唔知啦
我淨係知佢係條好搏出位既整容雞

但佢真係好撚多仔埋 高矮肥瘦佢都唔抗拒 保持友好關係

之前見到佢帶條仔黎買野幫佢埋左幾千蚊單
但IG 完全唔POST 條仔 扮單身 仲要狂影J圖引狗公J
仲要扮清純可愛
真人大大舊 又整容樣 完全唔係可愛果type
對佢感覺麻麻 好撚扮野 又成日想出名
佢朕姣味格住mon都feel到 呢d女人娶左綠帽日日帶

上年動漫節最多人圍既PS Girl就係佢

21：9

唯一優點：肯拋頭露面

邊個上年餵食過佢既
諗下自己d野食係唔係餵咗比劉江華好過啦

痴撚線 佢整容整上癮 酒窩都要整

雖然我都好想要酒凹 但真係唔會因為咁而動刀整

好撚多人去台灣整

好唔自然喎
不過佢而家d相又好似無左個酒凹

佢係咪要隔幾個月keep 住打針嗰隻

岩岩google 咗, 佢應該係呢種
「縫合式」，即使用牙科所使用之軟式針頭，將尼龍線於酒窩梨窩處，由臉頰穿至口腔內，再藉由繞線手法，將肌肉和皮下組織牢牢固定，並在口腔內打上牢固的結，如此一來邊產生出酒窩梨窩，「縫合式」手術的優點在於外表幾乎不會留下手術痕跡，缺點則是酒窩梨窩可能會因為手術時間久，造成縫線鬆弛而導致酒窩梨窩消失。

幾靚wo

睇見都覺得痛痛

聽你描述 呢種係咪就係 「公廁」？

係公廁

係觀音

樂樂無追post

隻 腳咁撚粗，真係掩飾得好好

人地好似開salon 又開gym room

有呢啲女個世界先好玩架嘛

係馬場同馬場以外見過真人三次
睇相都勉強得真人就不了

有預感佢最終被強國土豪埋單

我direct 左佢問佢覆左邊個 希望佢會應我啦

咁又唔出奇 如果佢家底係真既話佢屋企人都想將佢嫁俾中國有錢佬啦 除非佢屋企人識諗
不過我覺得佢個款如果唔鍾意錢既話佢似係鍾意返港仔多啲

我direct問左佢岩岩邊個direct佢問佢覆左邊個

Oh yeah

Oh yeah
Btw 係「啱」

好過無

無人care你

屌 你講哂 有錢=非港男 無錢=港男

同 vien 比差一皮

又喺到扮單身

網絡世界認真你就。。

一野乸低佢個bra
將自己老二放落去佢條胸隙到
叫佢左手右手 雙手放喺心口
上下移動

係咪呢個?

一個月就嫁人

求片

Link?